突發！利物浦終於高舉奬杯！

BR

羅渣士無辜的

唔是一條濕鳩黎

渣帥

猁狗打哂飛機

抽水都俾啲質素啦
足球快報都領先你兩年

樓豬岩岩放監ＪＡ

3後衛始祖

Yes,坐左廿年，猁有英超未

有人嬲豬

下 咁又嬲呀

有人嬲豬呢句真係無敵

唔係我講

又係十幾連勝 干daddy都係炒渣少

講中左